{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011627",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울진 블루아라펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 予約時、人数が追加される場合、ペンションに事前連絡をしなければなりません。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、これに対する払い戻しはできません。 ペット同伴のペンションの利用は拒否されることがあり、この場合も払い戻しはできません。 宿泊施設は青少年男女同室での宿泊を禁止しており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を遵守しなければならず、客室及び周辺施設利用時の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室内での魚や肉などを焼く直火方式は禁止され、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止され、指定された場所を利用する必要があります。 娯楽や飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約が取り消され、正常金額で再予約することができます。 客室内でスパ/ジェット機利用、IPTV/WiFi利用、プール(温水/ぬるま湯)利用、カラオケ機利用、バーベキュー場利用、朝食サービス利用、常備薬利用、駐車可能なペンション利用、コレブル海水浴場、灯器山公園,灯器山パーク,厚浦壁画村,白岩温泉などの観光地を楽しむことができます。 周辺の観光地までの距離は車両ベースで表記されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "予約時に人数を追加する場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "人数を追加する場合は、事前にペンションに連絡する必要があります。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴のペンションの利用は拒否されることがあります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設利用時の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設利用時の毀損や紛失に対する責任はお客様にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での直火での調理や持ち込み料理はできますか？",
            "answer": "客室内での直火調理や持ち込み料理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒、放歌高吟はできますか？",
            "answer": "娯楽や飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがあるため、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合、全額払い戻し可能です。"
        },
        {
            "question": "料金表の誤りがあった場合、予約は取り消されますか？",
            "answer": "料金表の誤りがあった場合、予約は自動的に取り消されます。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地までの距離はどのように計測されていますか？",
            "answer": "周辺の観光地までの距離は、車両ベースで計測されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 528,
        "QA": 451
    }
}